啱啱俾屋企人發現左我食煙

係咁嘅我通好中意有自己一個嘅時間（冇屋企人煩住嘅時間），加上半夜三間係露台望住啲人、車，加埋一陣陣嘅春風就好有夜闌人靜嘅feel。好啦我咁我食完煙之後去廁所刷牙，刷完返到房我媽就好嬲咁問我係米食煙，咁我就叫佢唔好煩啦我都20歲人點解仲咩都管住囇，不過最on9佢係以為我食電子煙

推

照食囉

你係咪將煙頭拋係露台

返工咁撚攰緊係食

我俾屋企人發現係漏咗個火機係廁所。最後無咩嘢，叫我食小啲。

冇呀我次次都check清楚晒先 仲會吹走啲煙灰

唉佢都體諒你 但我媽知道我食煙好似擔心到要喊

之後我媽wts send 嚟

我同朋友一齊果陣先會食
衫褲會好大陣煙味
次次都呃我老母係酒吧啲人食煙我冇食
但其實我已經廿幾歲人

其實食煙好難唔知
啲衫褲痴哂陣煙味
你老母幫你洗衫實聞到

咁大個人 點管到咁多

所以我次次食完煙返屋企就即刻洗手

加沖涼

會唔會佢哋之後理得我咁多 到時我想幾時食都得😂
420都得

兜巴打埋去啦，男人老狗食煙問問問

衫褲陣煙味好難除
擺係洗衣攬一陣就會發出黎

食煙駛你批准？

巴打好型小妹濕咗

抵啦 死煙鏟

住樓上真係多得你唔少

好有型,你老母就唔岩啦,管住晒,你成年人黎架嘛

擔心你姐，珍惜啦

我之前係會係窗到開少少隙only,淨係夠位伸個頭出去食， 同埋開埋把風扇對住果條隙吹住出面廢事d煙吹返入屋
但最尾間屋都有煙味，跟住呀媽知道左，我就淆底唔再係屋企食

食囉 快D收皮
連你屋企都一齊收皮

自己食已經夠仆街
仲要害其他人

掉佢落山

打柒佢啦 邊有屋企唔比食煙㗎

On9先食，戒左佢啦！

要食喱埋喺房閂埋窗食啦仆街
好撚臭呀

同我一樣

你啲仆街仲戇鳩鳩笑你老母戇鳩，擺明佢好關心你先提你啦 知你食煙都算，希望提你唔好食電子煙，因為佢覺得電子煙仲毒仲大鑊
仲有，屋企窗口/露台/抽氣扇位食煙其實好仆街，上下隔籬鄰舍受晒冇得避，利申：有條仆街晚晚窗邊食煙吹晒入嚟

on9先食煙

即刻連續食返2支 等佢覺得壞過凱婷

「我食嘅唔係煙～係空虛」
跟住入房閂埋道門

仆街死啦

阿sir食煙唔洗你教

戒樓主老母！
好想樓主同佢屋企一齊死喺香煙嘅威嚴之下

叫你屋企人食，一齊死

食煙咁撚chill, 梗係要繼續食啦

樓主傷害佢屋企人嘅身體，不知幾型、幾叻、幾威、幾醒，成個大男人咁！請問邊忽戇鳩

請埋屋企人食，要學識分享，加油樓主，共勉之

屌我都係自己死好啦累尻人

你估我唔想切咩返工咁攰 仲要返埋啲飲食業

咁其實啲煙味係會散嘅我仲要喺露台 ching屋企係咪冇露台唔知常識？

屌你如果累鳩人我就喺屋企入面食啦 大家其實有冇腦我係等佢哋唔係屋企或者瞓晒覺先喺露台唔係喺屋企入面點會累到佢哋

直頭噴鳩佢啦 阻撚住哂

係廚房食啦，毛巾好吸味

對唔住，我啱先語氣重咗少少
明白樓主。 我都食過煙，有苦自己知就好了，唔想拖累埋身邊嘅人。

利申：只食過二手煙

米你老母

成支煙頭彈落去你老母個額頭度再屌到佢跪喺度啦

其實點解要食煙 會開心啲?

講得好 屌你老母死煙劑

煙剷

想知樓主想開post圍爐取暖，點知畀連登仔屌返轉頭嘅感覺係點

我係講緊喺窗邊食果啲，吹曬啲二手煙上嚟臭到仆街，我就係受害者

原來就係你
平時夜晚係露台
想靜靜地感受下涼風
就聞到陣二手煙
害人害己

就係你呢啲仆街煙鏟
開住個窗食煙
搞到我成日個窗開淨條la都要聞你啲二手煙
做咩要迫我食二手煙
你一條友食煙 要方圓百里既鄰居陪你食二手煙
勁撚自私

快啲肺癌死啦死煙鏟

唔係連續食兩支煙都唔算好壞啫

真心 晚晚都聞到 吹晒入屋
搞到秋天都要逼住關露台門

死煙鏟快撚啲生肺癌死。

好心你都2十幾歲人竟然仲出啲垃圾po

傻鳩煙剷成日以為煙味好快散 你一食全世界都知

繼續食 食多啲

煙鏟就煙鏟啦
咪咁多嗲

散你老母又咪係吹翻入樓上

屌你老味你同我樓下個仆街一樣又係日燃日係露台食煙、啲煙味攻燃到成屋都係屌你老母食煙就自己閂門窗自己食燃飽佢，人哋憑乜要食你啲二手煙

唔好怨天怨地啦
所有嘢都係自己揀

食煙冇問題
但唔好推卸責任
自己點起支煙都講到為世所逼咁

要戒煙就唔好得個講字
一街都係戒煙診所

DLLM害死你全家食二手煙，死煙鏟

都啱嘅 好似做廚師多叫雞一樣道理

屌鳩佢囉"關你撚事"

食煙科學上唔會令人精神啲喎

好多人無見過食煙食到死個個樣
食到肺癌都就無乜好講，好多煙鏟覺得太誇張。
但見過好多食到有copd，行兩步路都唔得
連落床疴屎都無力，終生帶尿片
谷屎個時氣來氣喘，抖氣抖到wewe聲，一世要帶住條氧氣出街
好多煙鏟都好高自尊，但到頭來連疴屎都要求人地幫你塞甘油條
條氣差到咁，索女唔著衫騎上黎都扯唔起啦
為人為己，戒煙啦
p.s. 親眼見到無誇大，講大話死全家

weed反而無煙/酒浸味last咁耐

如烟因給你遞過火
個煙字要殘體先夾到火因

佢講緊 佢平時食煙會全裸
無衫無褲無底褲
唔係點會人地講衫有味
佢就話洗手 + 沖涼

用返佢個邏輯：你估我想叫雞既咩返工咁攰 仲要返埋啲飲食業

自撚私籍口

下次唔好食電子煙啦，傷身
食返傳統煙好啲

原來係自私精

最鐘意對撚住抽氣扇噴，最好就揸住枝joint放喺抽氣扇隔離，啲煙一燒出黎就吹出街，好撚治癒

屋企有露台先明
樓下食煙樓上吸晒

吓 其實vape唔係健康過cig咩

同老母講唔准搭我膊頭

樓主快啲死

爛gag黎

你唔食我咪唔搭囉

巴打有冇咩方法搞搞佢想學野

樓豬煙剷快撚d死

煙鏟快啲生癌死

渣架。禾平時當住老母面前食兩支煙^_^

試吓對住空氣清新機噴
仲爽

Ching邊度睇返嚟
尼古丁係stimulant 會trigger sympathetic nervous system

其實冇食煙既人對煙味好敏感 你一食就好易聞到

利伸 唔食煙 好憎煙味

型棍子

死煙鏟

你係咪連續食兩枝? 係就好壞啦

咁撚臭緊係聞後出啦，隔籬屋樓上樓下都多得你唔少
你老母以為你貪新鮮俾人導咗去食電子咋，點估到你咁on9食老套煙

轉食草啦
煙油真係好毒

頭盔:
食香草

點解你唔去食屎 臭過煙

屌你老母就係你依d仆街開窗係露台食煙
日撚日都一陣煙味傳上黎臭撚到仆街迫人閂窗
仆街死啦屌你老母臭閪

樓上吸2手煙， 樓下食煙灰
煙剷會話露台食煙唔想影響屋企人
但隔離鄰舍樓上樓下食撚哂

你有冇諗過你老母只係想知道真相

有次樓上食煙掉煙灰落黎，即係拎手機向上拍片， 影住佢食煙， 再要管理處同佢傾

都要嘈幾次先唔再咁做

下次露台食完跳落去啊嘛
咁咪唔會煩你囉

下次食煙就開罐啤酒，倒落隻靚玻璃杯，坐係露台慢慢煲。一邊吹下風一邊欣賞街景，用個啤酒罐黎接住d煙灰，再望下杯上面d水珠哼幾句歌，咁先係享受。
你屋企話你乜乜乜你就同佢地講唔好阻住自己relax，因為生活太壓迫好想享受下自己獨處嘅空間，有咩等你食埋口煙先講。記住要Chok個憂鬱樣出黎，最好眼濕濕咁講。
食完咪返入屋掉垃圾洗杯擦牙瞓覺囉。

我本身有食煙，都好易聞得出人地有食

你連續食兩支煙都唔敢啦

同樓主一鳩樣 我屋企住頂層連埋天台 成日夜麻麻就拎兩罐啤酒 係天台食煙飲酒聽歌 諗吓嘢咁

你食煙關鍾意有自己時間咩事？

你老母都幾撚煩架喎
比著我真係一巴車過去
男人食煙女人就收爹啦

祝所有煙鏟落地獄

樓主多啲 快撚啲cancer死

食多啲

烟同煙本身唔同字嚟架
烟好似係河面上水氣朦朧果種霧

on 9 post
重要食煙
希望你生cancer死

祝樓主快撚啲死